一個月後，如果喺街有35歲以下後生仔冚林鄭底褲，我切

立此為照

斷撚硬，btw留個名

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

街景+貼圖